林鄭月娥宣布今個立法年度提交「五大政策草案」包括起底刑事化、劏房租務管制等！

五大訴求

依兩年讀醫療個班

佢鍾意搞乜咪搞乜囉

乜宜家起底合法㗎咩？

起黃嘅底冇事

靜靜雞啦CHING

引入大陸醫生了
清算

咪又係睇人黎告, 黃起藍, 說算只係爆人全名都犯法, 藍起黃, 貼埋身份証號碼都冇事

刑事罪變相罰重啲

包紅包

689個起底網繼續見唔到

好快就會引入非本地教師 非本地公務員 非本地黑警
人地醫委會ban左都可以插隻手落去
屌你老母係咪咁想搞死香港
反社會人格真係恐怖
每分每刻都想貶低香港人身份

咁如果出post既係英國人咁點？

宜家禁制令姐

梁瀚文發達啦

可以繼續瘋狂背住老婆食幼幼

唔洗擔心比人起底

準備定利是睇醫生了，無利是唔俾睇

一係走
一係受
無險可守

班狗將被捕人同佢家人資料放上網都唔會有事

執法同犯法同一班人

人哋老董智庫叫佢重推租置,佢就推租管
仲走去收醫生,何解唔比美國人一個居港權
再取消所有bno一到英國就沒支籍居港權

全部最令人反感同嘔心嘅議案，一次過搬晒上立法會，屌你老母林鄭真係毒撚到呢

然後689個網D資料無人理, 見唔到睇唔到

大家以後千祈唔好病
祝大家身體健康

冇所謂喇 我好撚鍾意香港呀

引入支那醫生，準備定入院封包，打吊針

*封紅包

非本地支那醫生

犯唔犯法要睇下邊個起邊個底囉

起完底咪又擺曬上網 不過唔好再咁on9 post FB IG囉

入嚟禁的制

移民人口普查

拿拿淋轉去英國讀

全部政策都係想趕真香港人走

其實一石二鳥

搞埋傳媒既任何報道

起底刑事化涵蓋全宇宙？

香港愈來愈垃圾了

基本法 可以納入國安法38條

Exact7ly

2年內輸入外勞 醫生都搞掂 其他殘民有幾難
10年內只請講普通話...

「起底」刑事剩係告黃絲，藍絲同差佬group大把起底但唔會告

其實就係要嚇你 要你坐耐啲

共產黨解放軍獲發宇宙通行證

關家榮殺人犯

藍絲起底無事 反而個起底網仲係度

藍絲咪無事囉

起底/查冊刑事仲大鑊過送中條例，不過.....算了

起底刑事化
記者傳媒咪要執笠

引入非本地醫生

將來唔封紅包會多舊紗布埋在體內

劏房波點算?

係
調查報道冇得再做

不給紅包就搗蛋

支那醫生
手術要你等半日同你講搞錯時間
傷口特登縫差d
麻醉唔落足
一味同你講要留院觀察
用重副作用既藥令你痛苦

支那護士
十問九唔應
不倒水不扶人
態度猶如殺父仇人
換點滴永遠你係最後
椅子永遠消失，探病去罰企

絲打跟的好貼

DLLM 劏房直頭要立法禁止啦, 仲管你老母制
咁撚唔人道既野都可以繼續行

立法會秒過
點解唔推

劏房租務管制,有撚用咩.濫收水電費都中和返條數啦!

共狗起人底就扮睇唔到，唔會起訴

柒婆繼續摑到班留港撚口腫面腫

其實純用黎保護差佬同藍絲

外國起底

壞事做到盡……

加速與內地融合

德望閪唔閪望得

on9 自己放d野上網俾本身都係公開架啦

封包 → 入袋

push

非本地醫生重回有錢放水冇錢散水既年代
最藍既gay層有福了

唔封紅包咪直接入袋唔醫

點解私樓唔管制？係要搞9 劏房

佢做埋呢年冇架啦
唔搏變condom
佢得罪哂上面d官

同拎住把刀喺街行一樣
警察睇你身份拉你，法官決定你意圖再判你

醫護大換血黎啦

預左架啦
過埋23條功德圓滿啦

On9 劏房租務管制, 籠屋呢？ 含機D 龍床盤呢？最低實用面積呢？ On9

劏房管制會唔會冇曬一樓一

搞定移民都得啦

香港重未死咩？

支持引入醫生。 人工平一半

啱啱先話要引入"外地"醫生
話咩全港缺6百幾個醫生

第一個入嚟一定係醫生

支持引入 海外 測量 建築 醫生 護士 教師
人工減半

中產 收皮

仲有兩個係咩黎
23條？
網禁？

走唔到嗰啲陰功
手術中途要掃QR Code微信支付先可以縫合傷口

潛建一定會公開
包括中聯辦駱惠寧

有國安大法仲使乜23 條

引入非本地醫生係咩料?

引入非本地醫生
供應大增之下實壓你價
醫療意外up up up
從此再冇人咁話做醫生實人工高

紅包

話就話要香港人
實則用專才申請身份證再做埋醫生

CY之前係咪有個懸紅起底網

點解中國人咁鍾意畫蛇添足
國安法做到既野 點解要整23條？

一早收到風
一係就賣哂一係就豁免囉

起底其一咪即係規範傳媒
D狗可以犯法但唔俾起底
黑社會城市

根本deep states就想控制全球
唯有希望美國條180 day report公開外星人
咁就可以自由住宇宙每一個地方

班狗同班殺人犯資料唔係送哂比祖國同美帝咩？

任何法例都係為所欲為你估流㗎

咁係咪即係要拉cy

個底係不褸都係佢自己貼出公海俾人睇倒在先 起咩底

講到尾做公務員先係留係香港既惟一出路

搏唔搏都變condom架啦，鬼叫佢係講廣東話

仲有我話垃圾支那蝗蟲,狗,蝻啞蟲,臭閪死柒婆,都要被人告歧視就請吧。
香港獨立,唯一出路
希望你柒婆/支那人大一出門就被人炸尻死
下次你班蝗蟲會炸死無存屍係北京機場全支那核電廠

過咗啦，大大條国安法見唔到？基本法上年71變咗歷史文件喇

尋晚係大埔海旁行路散心，見到成隊疑似紀律部隊既人練跑，睇到佢地勁影響心情

689帶頭搞左個舉報黃絲資料庫
不過選擇性執髮你明嘅

支持喎，加速攬炒唔好咩？

同英國無咗引渡條例啦

起底刑事化？
咁打國安熱線篤灰咪等如犯刑事？

唔毒都唔做

文匯大公咪汁得？

唔係諗點樣增加樓宇供應而係將非法劏房合法化，屌你個老母

689咪有個起底網頁嘅
拉柒佢先啦
條廢老成日亂吠刷存在感

柒婆依家只會一心諗點報復香港人

只可以講如果將來再有反抗機會，最好要有決心同準備真係完全消滅敵人

柒婆仲諗住做盡dirty work想博翻身
搞到中國永遠無法統治台灣夠你全家人頭落地

咁咪比資料外國爸打post

其實而家已經有
識人做老師試過見工爭輸咗比大陸人
因為間學校覺得大陸人普通話好
黑驚咪有正式取錄個單
公務員都有 但係可能暫時未算好多

條八婆快d死

好好奇依幾年讀law嗰啲點諗

mola mola

咩叫做非本地醫生？
自古以來，香港就係中国堅定不移，不可分割嘅一部份。
係唔係想引入外國醫生？

警甴起黃底，再掟埋落街都無事
做警察更加要知法犯法